習總南巡︱林鄭再自貶港價 稱不介意GDP被深圳超越 斥港過份強調本土文化

中共國家主席習近平南下出席深圳經濟特區建立40周年慶祝大會，有指深圳未來在大灣區融合發展下，將是對香港的統戰與吸納主體，香港將趨弱化。身為特區之首的特首林鄭月娥接受《深圳衛視》訪問時明言，不介意香港的本地生產總值被深圳超越，期望港深兩地有新合作平台，同時批評香港近年出現排斥內地及內地人的風氣，過份強調本土文化，要透過教育和時間才可扭轉。民主黨主席胡志偉指林鄭知道自己受到港人憎恨，故唯有「向北望」，「低聲下氣」擦鞋尋找自己的價值。

繼續吹.jpeg

真係同狗冇分別

國際線有任 請每日推Post

唱啖，落左台就舉家移民
玩撚晒

你老母 香港已死

柒婆連任好唔好
咁好打得

正仆街港奸

小習，我這樣說可以嗎？你喜歡的，我都給你

咩佢以為自己可以移民走佬？人哋俾佢去，共產黨俾佢走人？

南你老母巡
南下

深圳常住人口一半都冇戶籍
係世界上最排外既城市

深圳嘅狼子野心，終於出現
就係想一次過將廣府文化，包括中西交融嘅香港文化一網打盡
當時設市真係好毒
遊過咁多兩廣城市(廣州、佛山、順德、台山、開平、東莞、汕頭、梧州、北海、南寧)
深圳完全係格格不入，更加局限左呢d地方嘅發展
將廣州嘅航運同埋貿易，甚至引班入唔到深圳嘅低端人口（由外省入深圳，廣州係必經之路)
所以深圳嘅存在，目的係滅粵滅港

深圳GDP超越香港
咁深圳養得起自己班雙非孽種未?
香港排外?
叫深圳廢除戶籍限制睇下先

深圳東江水價
上欺廣東省政府
下吞香港津貼額先買得起

臭閪幾時死

咪係，人口話有20M
但係得4M有戶口
呢班多數都係住左幾十年或者係原居民（我班深圳親戚都係住左廿幾年先有戶籍)
班外省人有幾多qualify 到？唔多囉

深圳根本係支共既南方基地, 唔係地方城市

深圳完全無文化可言

廣州起碼有2000年文化根底

愈排外愈成功
深圳正係靠排外
對外地人用完即棄
先會發展得咁快
香港衰落正係太多左膠
狗屎垃圾支殖民都收
醫療教育關愛基金潑水咁送錢

更加令廣東財政資源不均
廣州、佛山理應更多資源
冇計，深圳收入唔駛俾中央
但廣州要，所以廣州搵得多都冇用
好佩服廣佛兩地嘅人自力更生
但深圳，我唔服，因為d人只係靠政策搵錢
而支那人會將深圳講成追夢，本末倒置
而出左珠三角更加係窮地方
但係都俾深圳吸晒，諷刺嘅係
深圳冇咩好大學，985, 211都仲係廣州

呢個女人出賣自己靈魂，搵香港人血祭討好共匪

同魔鬼交易冇好下場

Oh the boss loves to hear that !!!

本身就攬炒之母 唔意外

所以我玩街頭攝影，最鍾意係廣州
呢種祥和又帶文化氣息地方，舊區令我返到細個時嘅香港
以前喺香港過得唔開心，就會上廣州舊區散心
深圳個城普遍冇呢種公共空間，而且亦都冇呢個條件去創造呢種文化
因為深圳係冇可能落地生根
每次見到個地方文化被北佬摧殘，就諗起香港舊區重建呢種深圳化嘅最大表徵
因為深圳而家經常大拆大建，唔係點解GDP勁過廣州勁過香港?

香港到底有幾多呢啲官員
為咗自己嘅成就犧牲全香港人
究竟係大陸出糧俾佢啊定係香港人
香港人爭取自己利益保障自己有咩錯
最撚錯就係唔可以揀
歷屆咁多特首邊一個搞到呢個社會咁混亂
自己搞出一個大頭佛將個責任卸落香港人度你醜唔醜啊屌你老母啊
以前起碼香港人唔抗拒中國，依家俾你林鄭搞到香港人同中國勢不兩立
中國人冇錯香港人都冇錯最撚錯就係你呢個仆街林鄭係你一手摧毁中港關係
你先真正嘅漢奸

柒婆真係垃圾，俾人口爆完再俾埋後面人後入

深圳個來了就係深圳人slogan 好虛偽
政策表面上傾斜外地人
實質居住、醫療教育連廣州都不如
更唔好講香港
但年年都係好多大學生農民工落嚟
大學生搵到野做都ok，不過三和大神都落嚟真係wtf

曾經有人吹話會變直轄市
笑左

成日睇到d人話咩gdp超越香港所以中國好勁就真係覺得d人係真係冇腦
情況同一個小朋友笑一個2米高既人冇得高一樣
發展中國家gdp增長率高過已發展國家有咩問題
仲未計香港gdp增長率已經算係已發展國家中好高

執柒咗TVB先
香港文化源頭

深圳GDP夠係杜拜GDP幾倍啦，咁杜拜有錢啲定深圳有錢啲？

咪撚再講廢話啦

深圳只係靠偷香港人錢去發展

東江水價靠香港津貼
雙非輸出比香港納稅人養
河套區幾百億咁屈香港出錢
冇醫院冇大學，就偷香港，港大醫院仲拖數唔還
冇地就偷香港，偷填香港后海灣仲反逼香港交租
孟婆連出國都用香港護照呃世界係香港人

振華數據、中興、華為、人體基因改造、黃向墨.......樣樣向世界輸出邪惡既野，十居其九都係深圳基地，深圳呢個城市既運作方式，係人類邪惡史上數一數二

吞咗香港就即刻有齊好大學

尋晚睇過youtube片
講支那國企同西方世界500強公司分別
就係創造經濟價值方面
後者可能只係要十幾人，前者要幾十甚至百人先可以創造同一效益
所以國企個效率一向都好撚低
而呢個損失，唔係公司自己負責，係d納稅人
相比之下，民低真係好勁
冇任何支持都上到位，但而家要俾人軌韭菜

我個諗法係，XGU會變到好似仰光大學咁
呢間以前係東南亞最top嘅大學，係NUS發跡之前已經出名
而家點樣，google下

林奠：為了習總，她甚麼都不介意

深圳吸啜完外地人，就放呢班人落香港咬香港資源
呢啲比深圳欺負既外地人，就有種錯覺
用享受偷香港資源抵銷深圳對佢地既欺負
深圳呢個城市，根本係南方既孽種

唔好侮辱狗啦

所以如果想深圳死，就要Trump連任
而家深圳間間巨企尤其科企都係高風險
呢d股票唔好掂

巴打可唔可以講多啲?

從來冇一個特首係貶低自己讚緊人哋

賣港賊

成個香港都憎佢，唯有投懷送抱

與恐怖份子齊名 被美國財政部制裁的林鄭月娥

應該冇一個地方既特長會係長他人志氣滅自己威風

上去搵习近平做愛？

其實支共由江澤民年代，已經係咁打壓香港，比深圳發展
阻撓玫瑰園計劃、九號貨櫃碼頭，就係唔想令深圳黃泉機場、蛇口鹽田港受競爭
阻中芯香港設廠，只係深圳當時冇能力接收，焗左中芯去上海，但換左迪士尼比香港

呢隻野真係好噁心

省港澳
你睇歷史就知道文化交流好深
而廣州自古係南方最發達嘅貿易城市
亦因為英國佬對廣州人唔錯(可能係十三行緣故)
南番順一帶好多人都去左香港落地生根
自然同聲同氣
歷史上幾次偷渡潮，當時窮，好多香港人會拎或者寄物資上去
支那怕呢種關係會影響統戰香港甚至危及政權
搞個深圳特區，除左吸外資同埋利用香港做生意
點知而家係搞到，個城取代左廣州作為華南經濟龍頭地位
外省人湧入，將本身廣東話環境消滅，更加會將影響力射到廣東其他地方
好似東莞、惠州等等，而家多左好多深圳買唔起樓嘅住近深圳嘅地區
好似東莞塘夏、鳳崗、長安，惠州大亞灣一帶等等
亦阻隔左香港同廣東其他地方嘅往來（因為去廣州東莞，深圳係必經之路)
自然影響到廣東文化嘅傳承，例如粵語媒體以至資訊透明度等等
更削弱兩地文化認同，你見香港人去廣州見d後輩廣東話都唔講
自然唔想來往
反之，香港台山人如果移民有幸見到人講台山話，都會想搭下咀
隨時仲做到朋友
所以語言認同，好重要

土包子: 林奠過嚟，我要你含吹奶啜索，拋篩搖擰揈

不過蛇口鹽田港d水唔夠葵青深
發展極都有限
東同西中間又俾香港擋左，呢個限制都好難搞喇
全國之力谷深圳先過到香港一個鼻位，丑唔丑架?

佢移到民先算啦
最大粒個隻狗
應該冇邊個民主國家肯比佢移

含到。。。

深中大橋當年就係比廣州勢力既省政府ban 左
所以深圳柒到要黎香港求搭單搞雙丫方案
最後雙丫唔科學 (深圳放射軸仲長過深中大橋)
就屈香港唔比深圳發展
根本廣東南方人都一樣唔鍾意呢個撈狗吸血妖城

垃圾 賣港

香港無運行係因為呢堆垃圾高官，對北佬搖尾乞憐

深圳係外地人主理架wor

林奠的確係漢奸

可惜以小學饅頭的智慧根本睇唔透，無腦就係無腦，學咩人捉棋

深中通道
深中通道（Shenzhen-Zhongshan Bridge），又称“深中大桥”，是中国广东省境内连接深圳市和中山市的建设中大桥，为中国国家高速公路网深圳—岑溪高速公路（国家编号G2518）的组成部分。全长24千米。
深中通道2016年12月28日开工建设 [1] 。
深中通道东起深圳市宝安区鹤洲立交，西至中山市横门枢纽，全长24千米，其中有6.8千米长的沉管隧道；深中通道设计速度100千米/小时 [2] 。

4年前就起緊喎

白衫狗走去馬拉都失敗

屌你老個閪真係肉撚酸到呢

狗都識捍衛自己地盤
呢條仆街賤種咩撚都唔係

初時深中大橋係比省政府ban
深圳一度南下求香港搞雙丫
但係雙丫亦唔可行
後來呢四五年省政府南方人被清洗
深中大橋先可以上馬

一睇就知係刷鞋啦
仲要同平民一齊知佢南下
777無人通知佢一聲

南下都有問題
即係 北=上 南=下

訪問就已經夠

維尼：快來！跪下！
柒婆：是！雪雪雪！

政府之前公佈美東邨的重建計劃，其中兩棟將會清拆重建。Iain覺得這當然是遺憾，因為戰後的建築慢慢消失。「我經常到屋邨拍照的其中一個原因，就是因為經常有重建計劃。香港總是在改變，沒有任何事可以永遠保留。」

最大問題係擋左廣州珠江出海口
根本係想廢左廣州個航運業
因為珠江可以沿西江上到廣西同雲南
廣州同佛山順德係中轉站，起呢條橋變相廢左呢堆城

枉佢係特首

Youtube 大把深圳工廠區鬼城片

不過有件藍屍串呢d片打飛機
你search下曾扯旗

賣港就賣港啦

屌佢老母

香港再出殯

支共而家想扶植深圳做南方殖民主，豎深圳做南方中心
識破局，就要聯粵滅深
豎中心格局就會變成被包圍格局

習大大係崇貞，習大大幾時醒，習大大身邊無比干
林鄭係吳三桂民族漢奸

睇吓大口狗垃圾會主席都跳船唔去支那就知乜事

總量真係冇所謂

人均先重要

點知佢做唔到
因為佢想滅粵語
惹起廣東人反感
而家我識嘅廣東朋友大多對深圳冇好感
冇計，加速師太快

深圳目的
1.隔開廣州同香港
2.抄襲兼吸香港嘅血
3.滅粵滅港
歡迎補充

競爭論 / 超越論本身就係支共比你既偽命題
挑釁你地既EQ

最重要係唔好比深圳偷野
香港同深圳既關係
唔係競爭者關係
而係物主同賊匪既關係

比賊偷野
屌鳩個賊追討賊贓，物主係永遠理直氣壯

邱騰華？make in hk?

4.支共邪惡基地

呢幾年，支共爆出既邪惡野，十居其九係深圳基地

讓中國去統治文明人的結果就是香港退化成上海，上海退化成揚州，揚州退化成鄭州

奶到要吞埋雜種啲精

受教了

一睇就益班籃屍，直情當透明冇view 記錄

狗閪黎屌你老母

痴撚線 發展先係硬道理 發展停滯即係佢做嘢冇料到囉

赤化將白區變成紅區用北方土匪文化+共產文化取代漢滿蒙回藏文化

呢個世界左林鄭有咩人會講得出呢D說話
刷鞋刷到過哂火位

以前有本書就係講深港市

可否講多啲

香港邊緣化已經講左好多年

根本由九七前江賊民時 (甚至係鄧小平時, 但我未搵到太確切事件去解釋) 阻玫瑰園計劃/ 東江水價津貼深圳/ 后海灣開始偷填, 就顯示出支共有計劃食左香港由深圳接贓

柒婆：香港死關我撚事

改姓賣港 賣港月蛾

其實佢唔係好打得
佢係好奶得

你話要融入大灣區都係想水人扔錢去幫人谷GDP都算
但離譜到同人講我俾埋隻車你食啦唔緊要
呢個位對於一個特區既最高領導人黎講完全唔make sense
講到香港完全無能力咁矮化自己
咁講既話我仲使咩要你呢個特首

一個中國人回答 - 深圳人均GDP比台灣還高，深圳是否已經超越台灣？

李鵬飛,劉夢雄呢類有獨立思考嘅親中人士都係咁批評歷界特首,冇盡特首應有本份

搵幾十萬一個月呻份工好難做，咁你不如唔好做

七頭十角大紅龍與巴比倫大淫婦

5. 維穩
將資源集中晒呢個城，後生有學歷嘅都去晒去呢個地方搵食
鄉下有咩不公，班後生想返去就封晒d路

Dream Bear講野好到肉
想研究支那國情可以聽下

3000年來中國商人嘅宿命,無論胡雪嚴定民國上海商人都係咁

That's right
不過廣東山區，尤其粵北好多人buy呢套
崇毛風好重，例如清遠
所以好多時呢類人講野同廣州又係唔多似，就算廣東話

佢做狗都冇資格

上海商人有個董氏做航運
落左香港都ok，點知俾個敗家仔敗左
而家仲要搞到香港咁樣

呢件正宗臭閪
人地深圳都不斷強調自己深圳點點點
你走去賣港玩同大陸合併

文化破壞容易建立難,連有3000年歷史嘅儒家士大夫文化,中共都可以連根拔起

如果我地封鎖返兩個海灣佢已經玩撚完
佢可能仲有個前海嘅 咪睇佢搞得啲乜

垃圾嚟，唔好攞嚟同狗比

內循環
不過深圳得罪晒廣東其他地方
睇死冇人理

董建華,689好似有

傀儡一個
逼香港比深圳吞併

隨時要嘔返啲地俾東莞
佢依加個劃界好有問題

又發達又排外嘅城市仲有上海

好多廣州人已被普通話影響發音

廣州KOL:學校唔俾講粵語

其實中共發展 長三角 雄安新區 海南自貿區等等無非都係想去廣東化！把倚重廣東嘅經濟射去其他地方 從而令到廣東人氣燄都細啲！你如果早幾年有上開大陸嘅都知好多外省人唔來廣東 班外省人話佢自己個省大力發展仲快就知啦！再進行語言文化清洗！ 只要谷起深圳一個城市就得因為深圳本地人得幾十萬同埋深圳匪化咗幾十年容易控制造就情報 抄襲 吸香港水基地！

呢招野係深圳d官提出
怕深圳變粵語城市，影響統戰
條友叫任仲夷
叫佢滅粵之父不為過

【回到未來．沈旭暉 015】中美關係白手套：大時代下的董建華基金會

佢係美國政界嘅人脈應該玩完,佢下一代應該都繼承唔到

大灣區其實係要矮化同 同化你香港啫！想進一步一制化作準備！ 其他意義唔大

紅色範圍只係佢地偷香港嘅其中一樣

山區相對落後 啲人容易被洗腦！ 另外大陸城鎮係有姐妹城市互相扶持關係 即例如廣州要扶持韵關落後山區經濟發展！變相農民生活好咗啲 加上中共猛咁宣傳 所以班友一味話中共好囉

根本中國唔同省市係互相競爭,但香港高官就不斷委化香港+限制香港發展+消滅香港本土文化+輸送香港利益,優勢俾深圳

仲要已經俾人制裁, 唔知搭唔搭到飛機

最幣係成功吞併香港後,只會攬炒

佢唔會有好下場
我好有信心

過份強調本土文化

咁係咪話埋鄰国過份強調一中？

妳究竟識唔識經濟，開展中經濟體的GDP一定高過已發展經濟體的GDP，點能夠用深圳GDP同香港GDP比較

深圳偷香港 :

1. 雙非孽種養育開支
2. 東江水價差額
3. 港大醫院拖數
4. 河套區不平等出資條款
5. 后海灣盜填香港水域，更反逼香港交租
6. 華為孟婆偷用香港護照
7. 大疆蝗偷之類港漂濫將香港地方財政學位當成國立大學

仲有好多形形式式既暗手段 :
1.自由行L簽，騎劫香港入境審批權，向全支那十三億人收買路錢
2.袁國勇2018年隻疫苗，傀儡港共逼左佢去深圳生產
3.前年有個國際賽車項目，主辦單位想係香港搞，港共夾硬踢走，深圳忽然有好靈通既消息向主辦單位招手
4.唔少微信女叫你買個啲老千股，我發現過好多幕後都係深圳基地

真係隨便數下，都有咁多...

林鄭狗賊有乜講唔出，人衰様賤！只識擦鞋，出賣香港，香港之恥！

小粉話中共唔叫你上繳稅收經已皇恩浩蕩

好好奇佢完左任期，佢同佢屋企人成家會點

估計有痛腳/比人嚇過

佢同佢老公咁老就算啦，之但係佢兩個仔會咩下場

口德-100

梗係唔介意啦
佢一手搞死香港
幾時輪到佢介意呀

其實香港人自己都冇好好駁斥過
香港唔交稅，但係
香港人入境支那，係要另外比錢申請回支證，用支那海關服務
香港人係支那，冇任何社保福利
香港人失業，係唔可能應徵支那公務員職位，領支那納稅人糧
香港起高鐵，係冇支那鐵路部撥款
香港大學學位，係冇中央財政撥款，所以唔係國立大學

當初個設計，到今日運作，由始至終香港人都冇受過恩惠
唯一可以講，係解放軍軍費，但當初到而家，香港人根本就唔歡迎解放軍進駐，鄧小平先要用免軍費條件，如果小粉紅條氣唔順，咪叫摺被撤出香港囉，要保護香港，我寧願向美軍買軍事服務

點知恩將仇報
d粵北人好仆街
嫌棄廣州，係咁撐深圳
痴撚線

仲有67暴動深圳民兵經常越境搞事
甚至殺人，有警察仲殉職
而家d港警仲走去奶支

所謂既好打得.
原來係癲婆.

個D好單純既農民/ 低端城市人
冇咩思想見識
只會跟住支共文宣主旋律跳舞

我寧願交稅交軍費明買明賣好過,當俾保護費

thx

幫林鄭一家向英議員提出Revoke其身份及居留權

有 香港中文大學（深圳）

咁如果佢接受到嘅喺大陸應該都生存到嘅

狗冇錯佐過任何野﹖你無啦啦當佢地係林鄭……可唔可以唔好侮辱狗﹖

廣府文化是廣府文化，但同香港係完全兩個系統，樓主唔好搞錯！

侵侵連任到深圳呢個科技泡沫城市就會爆

深圳出現的最終目標,就係吞咗香港和深圳周邊地方,然後成為中國第五個直轄市

從中國地圖睇,東面係上海、北面係首都北京和天津、西面係重慶
南面一直都沒有
我一直都認為,深圳成為南方的第一個直轄市機會大好多

我驚佢地成副身家都俾人呃埋

佢有得唔接受咩

Renoke 淋病 台日韓英澳馬拉入境資格

其實佢有啲今次岩：

都GDP都超越咗咁多年啦，WFC

咁我想問香港人係咪講香港口音嘅廣府話（廣東話）？

有冇直轄市只係個名
支共做野從來可以名不符實
你夠叫高度自治特別行政區添

深圳係經濟特區，稅不上省
一面食盡省既照顧，一面唔洗交省稅
你睇東江水點玩就知
你踢佢出省變直轄市
佢冇左省既優惠，隨時弊大於利

香港廣東話 = 廣東話西關腔
香港圍頭話 = 廣東話莞寶腔

留名
高質討論

好多時有d on9連香港文化其中一樣嶺南文化都一知半解甚至不求甚解
一有人提起就玻璃心爆
呢樣野，正正咪香文化一部分
生活上不一可或缺
無論語言，建築，飲食，鄰里關係
睇嚟呢d人連騎樓係咩都唔知

騎樓係南洋文化
赤道炎熱多雨，方便行街可以遮蔭擋雨
而且用盡空間
被華僑帶返黎，冇記錯係南天王陳濟堂
讚同呢種設計適合廣東
所以廣東地區大量興建
香港文化同廣東一體所以都一樣咁起
而家唔知點解放棄左呢種設計

南洋華人又咪南人
帶入廣東後，騎樓因應各地文化同華人見識有好多款式
廣州式最出名
而香港最多廣州人，款式同廣州相似
亦有四邑款好似台山人雷亮嘅雷生春
各有千秋

騎樓被棄用係因為香港法律有變唔俾發水樓
加上建築技術進步，已經唔駛用柱樑
而香港當時人口激增，開始高空發展
建築以簡潔實用為主

所以d兒登仔冇見識呢類嶺南文化搞到幾無知
再咁搞，香港人真係會冇根

最慘係不斷拆騎樓

十月圍城佈景同現實相唔相似?

呢條臭閪真係賣港賣得好緊要，完全唔理香港價值，癲過689

Absolutely
香港騎樓街基本上已經冇晒
澳門都仲有條新馬路，但最近拆左棟
廣州仲一大堆，仲都拆左好撚多
深圳嘅東門以前都有，不過又係拆左起假野

廣州舊建築係唔係得返荔彎?

點樣 依家鬥廢？

老四區都有
keep得好過香港
不過支共個毀滅性太大
搞到得返個殼

佢得番一條路揀 唔奶就會陷家剷.

香港騎樓保存得最好既只有旺角花墟個排
另一條冇咩人知既係沙頭角禁區入面既新樓街

google translate:

中文版:

前者都係殘缺不全
中間有棟拆左
沙頭角就入唔到啦，冇得影

我發覺要華人保留舊建築係好難

強調本土文化個班根本當支那冇到
理得你gdp點g法，關我撚事
sorry我地真係面向國際
支那個套關我地叉事
班小粉紅又係，話咱們深圳上海爬咗香港頭
話冇咗香港都得，心諗哇好棒棒真係
事實係你地一世困係支那標準下生存，國際只會覺得你地可憐

睇地方
馬拉同新加坡都叫做到
不過聽講好商業化

唔代表永遠你睇幾多大陸嘅高官一樣俾人鏟只要佢覺得唔啱聽

話我賣港

支那人好鍾意用GDP同埋高樓數量去衡量繁榮嘅定義
底特律高樓都好多，但好多空置建築
鄂爾多斯GDP都好勁，不過一街鬼城囉

呢個第一次聽
聽得最多係深圳食東莞d地
同埋深圳食過部分惠州地方

其實習總南巡可能係深廣已經岌岌可危
深圳已經去到大蕭條
開始掩飾唔到
做場大龍鳳可以拖多半年

我都唔介意呀 不過佢硬係超越唔到

深圳不嬲當所有人係生產力，condom

2020仲吹gdp

前題廣東必須分裂出黎先可以排毒

做狗來講佢算出色

深圳自己都唔想要低端工業，不過華為都去左東莞松山湖，所以深圳未諗住玩前海攪金融（中共話攪金融都講左廿幾年。）

用香港納税人錢搞堆大白象呢？

仲話冇賣港你塊臉皮厚過幾條萬里長城

瑞士人同奧地利人都講德文，係咪都係德國人﹖

願聞其詳
我睇片只知近邊境同埋堆城中村一定冇運行
因為冇香港人嚟同埋d低端人口搵唔到工就要走
但係好搞笑，之前個藍屍串77話深圳人而家唔會落市區
落樓大把野玩
但問題係，工作都集中晒喺特區內，尤其福田南山
呢幾個地方商場都比以前少左人
所以條女講野真係前後矛盾

我識唔少廣東朋友對北人甚至支那個情況相當不滿
不過見佢地個無力感，唉
只可以講，香港人要頂住

最搞笑係，d地拎晒去起樓都唔搞停車場或者俾d小店小販生存
深圳個金融完全冇咩認受性
地產更加係泡沫，個所謂咩野創新科技又係偷
呢個城唔係支那死托，根本唔會撐到而家

呢樣真，落到戶嘅多數都係做得生意嘅人
好似潮州人或者係做官嘅
銀湖個別墅區就係住高官嘅
潮州人集中嘅羅湖水庫一帶d樓係幾靚
不過呢d低端人口都買唔起，呢類地方好多潮州生意人買樓住

我都唔介意喎
不如又問下啲藍屍想住深圳定香港

其實我地覺得佢奶共
支那人聽到
其實可能覺得777係暗寸
睇死深圳超越唔到香港
所以唔介意深圳超越香港